Netflix 想join 4k plan

有冇人有位 我想join

點解唔自己一個申請個4k？

貴嘛

4個人 每人就23蚊

有人開plan可以 TG 我嘛？thxxx

想join

有興趣

原來netflix有4k

Netflix 大部分戲都冇4k

夾netflix 4k
一年279

已經開acc 俾錢即用

想join
Tg iversonallen

J你老母

想開4k plan 有冇人join？Join嘅就留tg